忽然覺得個世界好美好

有無人明
希望在明天呀嘛🥳

日日都想死
世界太美好我唔值得擁有

日日想死都未死
即係你仲有眷戀
即係世界仲有美好 ！

怕痛 有負擔 唔想父母傷心
但我好期待死亡

如果你已經係nothing to lose 點解仲要死

七情六慾好痛苦

有父母本身都唔應該死，除非佢地對你好差

收嗲啦

慢慢就慣

🤔

瞓啦癲婆

洗底中

人講好難感同身受，經歷過子欲養而親不在就會明

點解要咁做

要加油 世界仲係好美好

7。7

想睇 想知

照鏡吧。。。

唔洗 望到你就知

沒可能吧。。。

你係咪撼親個腦？

嘰嘰

悲觀主義者

陰公 祝早日康復🙏🏻

我樂觀